老衲素來有佛教季炳雄既美譽

係你就做嘢啦屌

老銀認同

你係鍵戰季炳雄

偷食狗肉

打老婆

踢屈原落河

大家有假放

有無諗過踢埋自己落河比多日假眾生

鬼有人紀念佢

冇喇？

慶祝唔得既？

竟然
大師功德無量

出家人不講誑語

食大茶飯未呀屌你

我終於明點解要煲納喇

你大定佢大

屈原保皇黨死有餘辜。

佛教界陳雲嘅美譽